其實唔係少咗人！！！

話說之前聽過一個關於亞洲社運抗爭嘅talk，其中一個講者係韓國2016年燭光革命當中「心戰室」嘅領袖。

佢話其實社運參與人數有起有跌係好正常，但係最重要係喺埸運動嘅每個關鍵時刻之前（eg.國會將會通過一啲重要議案），一定要叫到最多嘅人出嚟，先可以最有效咁反映民意！

相信大家都知道嚟緊美國兩個議院都會就《香港人權與民主法案》表決，（喺表決之前我哋一定要再次俾美國睇到我哋嘅決心！！）話俾佢哋知，我哋係未收皮㗎！！唔好俾佢哋覺得香港嘅示威活動已經逐漸減弱

10月14號，7點遮打，香港人權法造勢大會！！同我逼爆成個中環呀！！

光復香港
時代革命

Push

推

屌你老母

fuck you sir

屌你老母，死全家啦

推！！多d人去

Well blocked

condom仔落地獄啦

大力推

認同, 同埋多左各區開花, 分散左人流